平心而論,Death Stranding 係咪史上最偉大嘅日本遊戲?

出都未出都可以稱為最偉大係咩玩法？

no man sky 先有資格叫最偉大

啲鬼已經正到
尤其嗰5大隻

玩完再話你知

綠帽達屌打一切
屌打綠帽達的只有綠帽達